「賊性難改」強國呃日資公司提供100萬個口罩

//中國政府主動要求
伊藤洋華堂提供100萬個口罩給中國
同時發動網絡輿論攻勢造成是伊藤洋華堂“免費贈送”
要脅伊藤洋華堂免費供應捐贈口罩
伊藤洋華堂表示從來沒有提過免費贈送的事情
接到要求時以爲中方是真金白銀購買
因爲情勢緊急日方寬鬆處理先到貨後付款
誰知到貨後中方突然變臉稱到貨爲贈品
伊藤洋華堂現在是相當尷尬
只能先承諾無論如何會盡力協助災區受害者
真是厲害了強國

來源：

Fb:日堯

呃人錢， 100 萬個，每個賣5 蚊咁好和味賺500萬？

香港所有口岸封鎖所有大陸護照人士進入，直至疫症停止。

入黎投個票支持下

唔仆街都唔做

劣等民族
天滅支那
支那死清光